[ios/PC]グラブル GRANbluefantastic [158]

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

鍚錫企

對面應該冇肉

對面灰到唔打

我都唔想打

射射企
好似打唔切上3億

就黎30億

zzk

2e

點解可以咁

對面廢

7萬你班撚屌咪再推,我想停阿

我仲未到

點解我今日都要打1e

我都想問

應該贏啦 我不打了

搞咩今日放街都咁冷淡

高峰期個個都團内圍緊爐

69973

反cup到對面收皮真係好撚din

終於有大量一拳撚出現

你仲癲

可以棄驚啦

用3粒鐘既時間打左3千萬 我覺得自己瘋了

.gun

又笑

會拎3個鐘出黎打古戰已經cls

3萬不入

好彩加左

唔知入唔入到7萬,20分鐘前差幾百萬

對面實灰到咸

技不如人

入左7萬

好彩1.63億完

幾時放寬傻鳩到1萬名

其實呢...仲未完

扯左一晚搞到就3億

其實呢
截左數

花清好勁

我未打夠劵

法清好gay

法清is the gayest

傻鳩線9億4

愈遲做愈傻鳩
cls

笑能4我

團友1089 衝唔入

想笑但又唔敢笑

牙企救我

突左十箱出黎 點算

佢之前都做咗啦

我指撚住佢黎笑

腫左十天先定終左10/4先

做左十天眾拎左加成先

下次都係請番次假打古戰

但我機已爆

下次風真係要打10億先做到傻鳩

點解風古要莉夏既

諗到咁遠

號令追傷

止唔止

要鍚鍚

夠未

高汁名

風古前仲要周年大把野加

有馬嬲仲想得寸進尺

2019狗男女年

最少軍神實落地啦

34xxx

聽日我d光碎終於回歸了

一早落咗地

都幾癡線 3萬5同7萬既人狗線差成1.2億幾

個個傻鳩以為易衝左 點知一撚樣

下次古戰可以換完金再換晶

都係2億幾jer 又唔係叫你一日打哂 輕鬆

唔知點解覺得前幾次易打啲
可能我隊光真係廢

今次最易打

岩岩好排整數2萬4個位

禾ja

整完5妹之後成隊光醒神晒

整完無用過今次

清想收負皮

本身想整 冇金終就算數

不服來辯

今次粒金整腫算

一陣就有人招呼你

極完就每次古戰等於有一鋼用 諗起都扯旗

周年派多甩
打u掉多搞掂

唔極都係，跌夠金既話

換晶啦

咁你幾時番黎打u

無神唔使要晶

比時間我打入場先

唔整腎者

下次夠換哂兩樣
依家仲有4粒晶係到唔知突乜好

一隻賢者頂兩隻十天 唔整嗎

y ar

下次井三眼佬用火打先

隻撚隻都男人整條毛咩
最多整完d女就算

你無野做咪又係會整

金條夠整下次古戰有利屬嘅十天就夠
晶重要d

希望聽朝起身隻野就死左

勁既咪又係會整

好
不過如果唔夠鋼玩主神呢

我覺得會最起碼同十天並排

廢過十天真係整黎打j

我到而家都無野要用晶

整一隻要成年

玩方陣

睇你點玩啦
好似今次有終突卜快好多

好現實

方陣>all

水同火唔係

買左隻馬娘突卜 佢老母

D人唔識打
方陣都快過主神

我團友拎隊弓隊打勁撚快

唔撚係掛

卜濕龍破真係炸到隻野傻系咁

不過唔撚驚 我仲有十幾條鋼係倉

有人落齊野咪快 冇人落用25豬好d

火咪又係跑個煙花 搵個呀婆都打上限 有咩分別

我阿婆打5到

真正既強者唔需要打推特

企咁就一世

錫錫企

扶總功不可沒

邊有咁大波

我摸大咗疏

你摸大左自己碌9咋

佢摸大左你果碌

今日ot 到8點返到屋企9點剩係打左100萬拎獎勵俾古戰警察捉

準備俾人踢

摸大埋你個碌

今日lead 幾億 拉鋸個兩場我有打架
拎左6枝光銃盡左力

我摸條女對波
你哋互摸碌鳩
代表乜

你基

Zzk🥰

知道下次開POST標題打咩了

😘😘🐧

打ZDK收人唔該

諗住踢邊個

唔夠225既都要踢

下次個標準變250

唔知邊個會走
反正每次都有人走

肯出體半減未

下個月啦

垃圾pad都迫人玩古戰 仲要食腦咁刷

早晨
ZZK!

訓醒隻野仲未死既

希望今日有精

互射吧

無晶

垃圾30金月武

石+金月

me2

風金月武

有金月仲想點

打撚左我成個鐘金月又無 晶又無

金月武係咪200碎 定20
刀黎想拆

下次古戰又可以換金條

打得咁辛苦得個吉

俾金月武我都算
仲要廢既

風刀，薄綠

你都唔屌

我終於有炎帝

y冇人打哈帝

又唔中晶
可惡

金月卷

金月武卷

中左火拳

辣殺

無活動刷ho moon

就黎有點解天空係藍色

我終於有jer

小妹無jer

啱啱好完古戰可以打CCC

屌 我居然睇得明

你有zzk

諗唔到睇唔明既要素係邊

你問啲00後一定唔識
證明我都老啦

點解個奶醬包有黑松露味

閪味

發霉

復刻唔想打

我之前未打過 點都要打
但好鳩難打

冇WO

果時就難，而家訓住打都得啦

唔得佢地太撚多血 要掙扎下先打得羸

隻野仲有97%血

46箱

勁

4箱

4賤貨

我打生打死先得47箱

我52

殺哂d八命切

我42

你明明話今次係最輕鬆

隻野輕鬆唔代表唔洗打生打死

你又o岩

隻野輕鬆 d人痴線

個團得5條友入唔到3萬5

我

成個光盤都係堆垃圾琴同銃
好彩岩岩入坑果陣有比心機農把真化光六道
如果唔係今次古戰真係唔洗玩

我都係

差d唔知點打

我都係 琴銃盤 勁

開多5千個, 但分都同上次差唔多

原來個團都有8個無3萬5

典解琴銃都可以1T牛，把光六道真係禁勁？

好似總共有50萬人參與

風琴6/12

咁多痴線佬玩

我6/4

你8+26

你zzk

每日一抽

想dl pad玩抽抽樂添

想請教下次風古前排

暫定是 詠裁+斯卡哈+長髮/黑道

想問下出長髮定黑道好?

走拉絲
好似係

拉絲是?

毛二力

Happy end

開始整呀柒先

大佬 可唔可以 唔用花名....新手看唔明...

泳紡

你個5隻入面有一隻由2018開始就無人用

有軍神之後點解重要落happy end

猜迷遊戲

好問題

無都唔落啦

抽完
啲角都唔好丁

D白虎好似幾正

白虎一線鮑

sick貨

zzk 係

大家的老婆 ZZK

佢J男人

想當年pad 同cc 都課咗成千

大你一個0再翻幾倍

Dim gun

請問用邊三隻上前排？

pad仲要賣返個account出去重新玩過又課過

整7用劍

又玩新手

泳貞可可蘿+是但
成個月時間你升晒所有角都得啦

Y so on9

+毛二力/狐

中間好似隔左成年

無7連ex+都有排搞

點解特殊戰隻王仲有95%血

風古前排猴9lisa

我記得嗰陣好撚想要愛貓神但課極都mo

毛2力 是長髮?

Jaga

轉世ssr

整左專未

我係曲藝士抽左200下

唔夠Zzk勁

原來都打左44箱
BTW 諗住79斯卡哈
無馬嬲唔知點打古戰

井

而家有咩首抽好推介下

笑左

睇boss咩技囉 亂打就毛二 一擊就狐

井之前抽到就井lisa反之亦然

咁大聲話比人知自己on9

曾經諗過畀鋼畀莉夏短

thx

無玩好耐，執行者好似幾勁
7周年佢有個隊長排行

井lisa
On9?

主手莉夏黎?
我好似差琴就齊

唔洗大聲都知我on9
15卜

佢咁撚有錢 井普池都仲得

要整魔戰了

19濕vs15卜

下個月出土

我到而家都無lisa

月尾池除左卡劍仲有咩好抽

Respect

All in kai

天c

原來有3把莉夏
自唔自食好呢

蟹貨

未終嗰2把

Bba就食 依把可以翻身

太水晶弓

有wt用

BBA直接解左
呢把翻身但風普都係咁既樣

慳鋼留俾KAIBB

假軍祧落地屌打

出把渾身必殺即係殺全家

即刻

方陣上面lisa有乜用

中過6次lisa

奧義屬up auto?

方咁少血點auto

開軍神au

斧

開個括目+治癒畀我哋繼續喺街角執晶is ok

何不use u 泳晶

堅守

有啲用 唔畀

咁克己啦

唔只d
最初u巴都係風堅守入

Baba個腦九成必殺渾身

咁比把堅守你

泳貞特別細力

整完倒吊整death醬

80

我整水上限

第一隻整jor
蘿莉賢者

我隻sun唔想打濕仲卡住係終解個10粒波

唔終整黎做what

準備好大卡劍+2粒蛋好好迎接佢

土天人終咗倒吊未

我地加埋5粒

我相信我會抽到土天司

滅基魔咒zzk

屌你錫錫企

2樣嘢點比

No gay me gay faching

關咩事

上次聽人講無得疊?

我火鳥zmc

有

你又聽邊個on9講

一樣終傷一樣上限點會無得疊

鬼記得咩
話咩無得疊 只會拎最高個%

換埋下次金stock定d晶俾賢者拎傻鳩第4寶

2019嘅花清

4寶真係整到世界末日

2個description都唔同

比起世界末日我比較唔想放晶落去

差啲普通野 無問題啦

九萬幾樣普通召想突但要留7 8粒落去

我去到75停左 唔想俾晶

平時拎黎當clear用算

風果兩隻你送晶俾我都唔想突

效果弱智
隻腎又樣衰
全面b害

4屬天司最ON9都係風

STAR仲弱智

我覺得火都幾on9

slow + dispel

風果個吹風仲勁過slow啦 dis狗男女都有

其實暗天司係邊個

墮老屎忽

能g

恐風成日miss

2姐都成日miss

根本唔會中

冇李霞唯有用小提琴

睇埋周年再諗換唔換毛二力

換完都淨好多點

我得4萬幾 真係要整腎者都唔夠洗

10X10要晶 邊咁快整到

唔夠藍柱

1隻終要62舊柱

寧願打古戰都唔想慢慢等塔羅飛 根本弱智

zzk 唔好嬲

基夠未

法:未

笑4

做乜9

4mk

有箱刷未

老企一世英名

哈總幾時死

今朝打左成粒鐘得支水

而家個名唔英咩

問下柴清ZZK仲可以有咩解釋

你咪撚學你老死成日基黎基去

我想佢死咋，一人打三百萬貢姐

佢真基我學唔黎

唔知乜小說角色

同果d咩小cu差唔多

Scu

幾時公佈周年送乜

送企

送殯

用開隻g300壞壞有無咩三百樓下既電莖倉鼠推介

壞壞地*

係公司拎咪得 洗撚自己買

是但買個側邊都有掣咪得

公司隻mouse好嘈 打GBF唔方便
有無咩無聲無光mouse推介

要電莖

公司果d狗用

Track ball
無聲無光

佢地下次古戰場玩pair
又趕絕我地支那人
好撚煩就係唔想打古戰都限那樣果樣

你重要玩咩驚

人工學園

Y not 2

2 r

洗撚理佢地咩 我地番工打佢地收工打 完全冇交集

有邊part要電莖

見到全版都係場但全部唔入得係好撚煩

要係咪碌個轆

講起又想玩返

唔入 都極左 又唔洗要箱 我自己solo食萬2rank好過

I社又有新大作
但伏味濃

慘 我覺得古戰圍喂為幾開心

屌佢d野愈黎愈唔好睇

如果我日文有long咁勁我一定日日入去vc

佢地要vc咩 唔係都應該仲溝通到少少

Pair打古戰用字煩過狗
我以前果度多數d人vc 見佢地好撚開心
我就去grad din毒撚咁坐埋一邊

捏人都ok
但遊戲性冇隻掂

Ching sick ball

所以我都唔玩i好耐

你玩扶

去sss度

佢d4 2000肉 打得多俾人照肺 你去埋我果份

雖然我無乜可能打得多

學日文

千其唔好 我都係毒撚自己坐埋一邊

你玩花

屌但係佢地講得咁撚快真係聽撚 冇理由要佢地講慢D

我玩zzk

其實無，我琴日800肉都打左第一頁 我無視左

聽多D就識
利申睇左十幾年動畫都唔識

同埋琴日ss都係講笑

佢地傾閒計基本上係無可能聽得明
仲要佢地唔係cv咁講野 多數全撚部勁低音一pat野咁

ON9動畫綜藝我食生肉都得 但係D日本人正常速度吹水我完全聽唔撚明

我都係講笑
走投無路會過黎

食生肉點跟

下次古戰改方針限埋時速，強制早起

不了

食medium rare

限時速點玩 禁慢少少都收皮

去琴日對面果個團

去雲國

你去

琴日對面果個應該幾好 又冇朝活D人又喪屍咁係咁打

我跟你搵食

咪同我地而家差唔多

我地果個係早中都冇人打 對面早中都有人打

感覺對面果個真係追贏 我地果個係夜晚打夠10億就算 除非咬得好近 如果我地都留番夜晚先打既話佢地應該會HEA好多

係 我都未見過有團日日認左輸先
我地唔撚打晏晝拉開3 -4 e佢地一定夜晚任人freerun個rank就算

不過都有好處既 我之後唔使刷金每次淨係換晶既話唔衝3萬都得 次次極限壓分佢都吹我唔漲

可以一路晶一路換金 贏得多兩次就可以晶+金

應該佢地之前就係咁所以成日輸就覺得個團好撚廢

要刷金突武

其實個團真係唔算廢

睇下點 條3萬線愈黎愈傻鳩

刷u

而家日日打就輕鬆
搵次是旦一日唔得閒都死

點睇我次次都最少有一日唔閒

唔得閒咪預選打多兩舊肉 留返後兩日打

kmr應該睇住3e個人數set線

打唔到 好似今次咁我是旦一日唔得閒減8千萬即刻收皮

你mk唔計

有隻未終7都1T唔到牛

我日日都唔得閒 得7點-10點

學我真毒撚D3/4請假打全日

下次古因為新手之友屬性，隻王實廢

17防

應該以後都廢 唔會再好似之前隻鐵匠咁撚on9

79猴 三琴 可以auto矣

◆5周年前夜祭キャンペーンまとめ 期間:2/22(金)5:00~3/10(日)16:59
・1日1回ガチャ無料
・CP限定クエスト
・毎日宝晶石200個
・RP/EXP1.5倍(共闘対象外)
・APBP半額(共闘対象外)
・エクストラクエスト半額
・武勲/栄誉の獲得量増加
・雫サポート2倍

爸爸又派石

即係又減半一個月

派俾我井軍神

有咩好刷

KY終左10未

冇

要打un了

未
拎住舊金準備整5出黎總左先

仲諗住搵人刷黑風

刷黎做咩

唔夠金
我夠料終晒4，10

5G 有備無患

馬娘 百合

其實第2個果關係刷d咩
上次第一次刷剩係記得0體都唔記得刷左d咩

我就有用姐
方陣有位咩

龍破？ 我整埋把專可以john

唔課金

買bd怎能算課金

係 見人話1個屎巴4個龍破煙花搵自發放置JERJER聲就刷完

仲可以升埋rk

上次班團友試過 團長話好似就咁打無咁煩

係咩 我覺得尾段好撚煩

太貴

又要日日un

我d死窮撚夜晚捱唐記

想刷可以問佢地 佢地幾個都玩火普

我都要

唔係方陣都上限咩

F5唔知

佢再派我應該冬泳可以輕鬆井

我下年輕鬆井狗

我好似4月禁兩禁就有

羨ましい

但係我想要佐倉

我全都要

5g點好

冇水普好似唔洗玩gbf咁

到時再算

無狗俾ky屌打我

幾時上條4仔

修

打人仲係RJ咁

升天司la

0突琴入黎做乜
上次把連戰ex又唔升
天司又唔升 想點

天司升技加成唔係好低咩
我全部天司武器都冇升技

把巴11-15夠低你又升

走晒d 0突琴換番銃 換連戰ex/擊滅ex 升埋天司就正常番架喇

有79既話

突然我個漫畫人D漫畫俾人bolck晒

古戰肥同技肥全部用曬
呢次含撚都唔掂

不過唔係講笑 我記得我整79之前風真係點搞都好撚rj

有活動刷驚西

me too

琴本身又冇攻刃淨係得個必爆 風銃得個攻刃中 不嬲都係靠79d普刃叉上去

綠色字 好肉酸

我以前5銃6銃果陣

裁縫年代 可以唔理

9果度好似成100普刃

虛空d攻係最後加上去定係會乘埋濕

可憐既狗嬲

軍神準備必殺大+渾身中

點解明明火天人但個風盤進度咁慢

又益mk

必殺大渾身中我都玩

我係動物台天人 唔打twitter

咩都有

打twit好易畢業

twit風真係好易打

依家樣樣都易 係岩岩出果半年on9

水仲係好多人

新手覺得會爆30人既好難打

係咩 我岩岩射左場出去得13條友

頭半年你入都入唔撚到 唔好話打

夜晚我得閒打果陣多d

我成日見條街有都係得單位數

搞埋條魚我都去一拳

你又整3琴?

點解我成日見到廿幾

而家無啦 軍神包秒滿

整啊唔使錢既

反正其他屬2.0都唔使再打

又秒滿?我早個半月冇乜人

風古前無理由唔滿

我應該見到就打 一個月換一把算

出左咁耐仲未打哂

冇人約團u點打分

應該仲有堆痴線佬升2個風拳

5琴

你約 開埋雙倍先

好似唔使 都係有拳就得

啊係 半減要踢罐升果兩隻刀sr

想約黑風 唔想打6場u

前夜祭無雙車飛即係周年先有
咁古寒

都好

我隊風都rj

係wo屌

我呢兩日打都唔滿

仲差十幾舊太陽粒石 打到幾時

終於做哂d野 過完年忙撚到

我差好多晶柱

用分換

明示方陣繼續加強

果兩把係光暗天c?

係掛
baba又可以偷懶5周年先出廢up

方陣或成最大贏家

淨係唔使錢已經贏晒

點解d色水好似有少少唔同左咁？
錯覺？

一早贏晒

冇天司召冇fk雷點1t1e

有都唔得

我想拎埋個25000戰貨
有冇人可以幫下我

終終

無鞋晶 橙

冇人打第5day??

可能夜啲打掛，依家仲有78%

個個團都係一起身就打禮物架啦 點會無人打

睇唔透

等睇過鐘

好波

天團做野唔洗你教

下面有追記

笑4
Baba係咪俾人屌完黎

2019/2/21 19:18 追記
上記2/1に告知いたしました「軌跡の雫」ショップの調整について、騎空士の皆様からご意見を頂き、下記の通りアップデート内容の変更を行います。

各ステージの撤廃・ステージ到達特典のプレゼントの撤廃および、軌跡の雫と宝晶石を交換できるショップの追加は取りやめ、「よろず屋サポート」の発動段階をすべてのステージにおいて現在の「プラチナステージ」と同様の、発動可能レベルは最大のLv4まで、サポートの同時発動可能数は最大3つまで発動できるように変更いたします。
ステージ制度やステージ到達特典のプレゼントについては今まで通りご利用頂けます。
変更は2/27(水)のアップデートにて予定しております。

2019/2/21 19:18 追記
上記2/1に告知いたしました「蒼光の輝石交換」ついての調整に加え、ショップの「トレジャー交換」「武勲・栄誉の輝き交換」についても変更を行うことにいたしました。
アップデートは「蒼光の輝石交換」の調整と同じく3月中を予定しております。
変更内容の詳細は来月の「これグラ」でお知らせいたします。

睇唔明 有冇人簡單講一次

好悶

雫特典唔取消 繼續派 唔會開水換野
不過無論咩stage都可以開晒lv4

另外3月會更新輝石shop 金銀分shop同素材shop

有乜好屌

屌唔派石要人自己換

屌到佢俾返奇撚黃龍石先

屌到佢回番馬票石先

屌到佢每日輪盤都100抽

G持

原來第一有大紅

多謝哂

唔好 輪盤抽到10抽已經好滿足
唔希望我或者大家都中100抽

Dllm

我打左兩百幾個回合

講到我無咁

咁你無紅箱咩

打第一咁勁

唔知係回收左定無 我藍旗

+都無粒

咁撚黑仔

自從有藍箱之後準m成日冇紅

本身都成日無

本身好多

我打下訓下最後都唔知收左D咩

收咗企

一枝半汁 一粒粉 一賤貨
應該無喇

bilibili終左d動作咁撚型

都唔用，型到飛天都無用

Just communication!

無野做

刷wild ball

玩cc

wind ball先岩

我日日都磨幾粒丁開場波

2019仲打丁

唔知整u刀好定u杖好

打水琴好過

打飛機好過

我靠佢拎銀天

人類...
我又爭15粒銀珠

減半啦

減半都係打得一場

又整杖做乜

係有d用

拆弓吧

兩樣都有用

拆咗條丁啦

清下戰貨先

打得35箱

我打唔夠44

打齊就唔鳩理啦

未

你未夠

收人-4

-團員等級概況：平均210

冇濕入唔到

屌 食錯左朽武 無左1000晶碎

踢4個

有冇巴打幫我過一過隻HL暗船放左野都冇人入
C66F5F30

收4個就要早起 代表咩

改左做全團一定要早起

驚你去

自從馬票之亂後每晚都定時定候lag機

solo 95 hell 時速1500萬 / 100 hell 2000萬

叫你夠鐘瞓

聽日終於唔洗搞鬧鐘 明明唔洗返工

點解可以咁撚潮濕

你今日都要校鬧鐘

好串

Sss個團同雲之王國差唔多要求 點跟

雲國果堆假要求
實際上做到嘅一定高好多

雲國95hell要時速2300萬

又到執箱執到思覺失調

點解鬼滅之刃咁撚好睇

大家好

新手想知入去癡人地個神盾raid 貢獻低會唔會出裝 好似出武器機率低過方1好多咁嘅

紅藍箱先會出武

紅要頭6/自發
藍就愈高貢愈易出

好 唔該曬

神盾有九妹訓左佢會易打啲

未終突

有訓就ok

4屬2.0打到廿萬貢up d藍箱先多

唉咁就慘 隻嘢太快死 根本打唔出貢獻

搵下共鬥啲6/12/15連先
有啲有限低rank入場
當然唔好入果啲場主170限150果啲on9場

Twitter既話每隻都有套打法搶箱

上位屬性唔計

尋晚打左晚勾lo得把弓

而家D2.0多人到

咁都叫多人 以前入都入唔到

老seafood又想當年

依家d新手唔知足

今次半減除左un仲有咩做

終於200+

打垃圾活動 好撚多經

係喎

佢依家唔敢同半減一齊開 一年得一次機會

都好 反正都無其他野做

周年派一金一晶一鋼得唔得

半減唯一一樣唔想做既野就係打uh

好

打風古用挪吒武一把半把係咪冇咩所謂普刃定方陣

上年派左咩記唔記得

方有用 發光技肥

3把3把都識發光

12月果轉都差唔多啦

好似得一鋼

有冇巴打幫我過左條大巴
尋晚放野打輸左
FB698D8D

下次開共鬥房齊人先開

年末年始同周年分開嘛

我記得佢之後開4象補左條金 晶就天藍2

點解唔玩既人就成日中野

唔玩/新手先會中野

即係今年都預乜都無

係咪放果陣太少血

係

我新手都唔中

人新星你新星 uccu

我新手咩都無

我邊撚度新星

你隔離有粒赤城既白彗星

如果有機會想去一次宇宙船體驗下

（有圖+珍貴）清朝既偽娘男妓

@法

法未夠

一定要早起 不了

好正

我隔離有瑞鳳既彗星

你隔離有法清

有咩好體驗 咪由6點f5到夜晚11點

氣氛唔同 我見舊舊舊大船d人去宇宙船做傭兵講到好正

點解我唔係日本仔

琴晚忍唔住d仆街頭髮飛起哂自己剪到變左平陰 點搞

自虐狂

平陰金城武

戴帽 㚒夾 jerallback

Omaturi幾開心

好撚mk

啱你

on9

你zzk最撚mk

啱晒你

幾時互射

互z

Saved thanks

竟然有囡J 圖，係感動既

G ta my wifi

cut jj

Cut faching jj

幾時先肯出十天皮 仲要極先有 趕絕新手+兩個傻鳩上身

但腫就有

極再出另一個

今次個特別希羅本改左

改左乜

好似咩出多左龍撚同少左D垃圾

唔G可唔可以當罐咁踢

希望傻鳩都有野拎

番工兩粒鐘真係好快過
食屎啦金牛

又要清塔羅

正 兩倍水一轉成百萬經

Cut u jj

ZZK

人講你又講 咩事你又唔知 有咩謂

幾時打u ar gaylo

知你係基佬咪夠

5G

起碼等我跟返幾車UN先

Ok

我都知你係

升唔升到210呢

蘿莉小妹唔想見到呢啲嘢

剪鳩你jj等你變小妹

幾時先200

想井月尾隻水限黎丁

下半有得踢罐225都升到

卡姐?

今日都得啦 快手升左佢打埋場u咪撚蝕時間

你丁卡姐我丁狗

你升黎睇下

丁左4年你問我答

晏啲減半搵un

我指200果隻

好懶 都唔急升既

周年225 下年周年250

冇人權

我仲係新手村

我未出世

男人同男人係唔會生到BB

笑閪

5突一把風銃當準備咗古戰

無嬸潘點打古戰

無團點打古戰

唔突了
我6銃古戰

花清：有天司咪得

冇女點打古戰

你有企

你有男清

你地慢慢爭 我有女

阿婆都叫女

dllm4mk

咁都婆？

肥婆

見到張圖都飽晒

上面兩個基佬收收皮

依家啲細蚊仔唔知對腳要有肉先好屌

D基佬唔會明

我條女都話肥

企係男人蒞

有肉同肥兩件事黎架

唔怪得cat girl都有人屌

拎cat girl黎比 點夠你玩

唔合格就係唔合格

On9我係女黎

Thomas個姐姐係特登畫到咁
因為係二次元我ok
Cos果個肥婆真係不了 仲大隻過我

大隻過我

咁成個女hulk咁

又笑我肥

金城武where肥

屌你地咪講catgirl壞話

笑咗

re晶未

講聲法清好靚仔響醬好可愛咪re畀你

法清好撚Gay 響乜撚係雞係公廁係援交係cp

法清好可愛

出6c信

又有得打炸蝦

Re舊紅色嘅畀你

紅色既濕婆

隔籬隻阿格

cap左圖
基佬簿又多一個

話咗除咗小妹之外
呢個po全部都係基佬

成個po得你一個係基佬既可信性大過成個po得你一個唔係基佬

快啲畀賢者我屌

我屌月亮隻蘿莉賢者基乜撚

實裝賢者係咪應該開放多d渠道換晶

開咗好多隻bd畀你買

無課玩家

請期待cygamespictures新作

今日無課

戒課巴

爸爸又派300石 200抽了

On9無課成個月

抽晒了

撚樣

想搵即eat lm

有無日本人幫我整電話卡

個同事咁撚富有睇醫生睇4百幾蚊

你幫我申請

來生想做日本人

我即往生刷首抽

粗重野等我黎啦

幾時先有刀碎活動

常駐課金刀碎活動

傻鳩先拎假野

個垃圾關都幾多經

似我大佬咁歐先講得出呢句野

想拎呀古獸

我係傻鳩

拎

有水主神(偽),我仲唔識飛天?

有8咪識飛天

冇晶 不了

突唔突埋隻蛤

原來5周年張圖果兩支野係米達倫果兩碌野黎 咁肯定係光暗天c

3隻泰坦唔敢突

Logo都做埋今次上位屬真係翻身

咪又係比方陣屌打

咁好眼力

岩岩打果關光之試練果陣冇f5見佢慢慢爆開就覺得好撚熟口面

我5屬方陣 最大贏家

我6屬方陣

放工未

我7屬方陣

又要打希羅

我9屬方陣

你7下7下

你9下9下

雙子天司可唔可以終解

係荃灣見到個野生騎空士

畫咗你上去?

偷影佢

打左500ap都無hell

下面係咪有虛空key同晶塊

哇屌真係影

有法清最愛

我都成日偷影人

可能本身就係法清黎

下次係女先貼啦

後面有學生妹

too old

我嚟

相認

做咩影我

On9我黎

fat e

又話女？

D人而家free石一粒泥石都無真係好撚反智

有冇團可以收留我 依家個團係死團 尋日打黑帝斯得我一個由100打到去70之後再冇人入嚟

做咩貼你wifi出黎

Zdk囉